【集思廣益】點先可以增大同增長條jj

課金 鍛造同強化

求教學

之前有人用放大鏡成功左，可以一試

等我認真咁答吓你啦。

其實巿面有好多增大膏﹑增大丸，話可以永久增大
但好多都係呃尻人，食得多會食到條J血管閉騫，嚴重者要切J。

另外，就有啲叫做 [真空增大器] o既東西，
要持續練習，每日吸幾分鐘︳，做到改善血液流向嚟達至增大效果
但亦都要注意，好似做gym咁，要慢慢訓練

例如:

仲有啲係笠個套上去增大:
例如:

不過最後都要講句，其實長係冇用，太長只會整痛對方
所以最緊要係碌尻識轉彎，向上就最好。
轉唔倒彎，就學多啲前戲，咁對方先會enjoy，先會有高潮。

負重訓練

長真係冇用 由其屌唔過160啲女 全部入唔哂又話頂到痛 唉 坐蓮又唔得